我哋依鋪真係柒出國際，咩和理非都冇晒

咁易比你捉到
仲要咁明顯 I love HK
有鬼

10

9

8

我都覺
萬一有狗放左件衫落嗰遊客到就中伏

7

6

5

4

5毛 out

3

又會咁啱冇保安
最頭嗰班咁激進，如果係狗扮手足咪又中多次伏

你話我哋d訴求去晒邊

但如果捉左黑警就

鬼你老母臭化閪咩
你條五毛狗

啲鬼出現得太快同太怪啦，大家小心！

咁你答我。我哋啲訴求去晒邊

如果唔衝立法會都過左啦，出黎行下坐下可以贏中共？

應該係福建幫引你捉佢批斗

善用不推文回覆

我講緊而家問題啊，捉住左個男人， 綁住佢隻手，影埋佢個護照，同我地原先有五大訴求有咩關係

真心無眼睇,818記得出就得

冇架，你想去五大訴求寫信比林鄭ok?

呢啲福建幫就肯定收咗錢做吳三桂...
會唔會太容易中計...

咁你想虐待你咪去做囉，話比晒所有人知我哋係啲唔講道理嘅人，用暴力去解決問題嘅人

毆打大陸記者

一晚就可以收曬依兩個月既皮 依鋪水洗都唔清 雖然唔割 但好希望大家思考下我地比人撚得幾西利

200萬人上街仲唔講道理？

2

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

200萬人上街，係林鄭唔接受。

做乜都好
點都唔會割

唔好再 FF 有 200 萬人撐啦

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

留返你入毒氣室個陣喊

Ha

我依家係集中講依單野，你就同我講毒氣

咪推呢啲垃圾廢話post喇
黑警拎左輪射市民呀
一齊煲大黑警仲好喇

對付黑警同意